仲有兩日就到聖誕

希望各位連登巴絲可以開開心心過聖誕
無論親情友情定愛情都可以一直保持落去
聖誕當日約咗屋企人朋友另一半嘅玩得開心啲
未約嘅希望你哋快啲約到
溝緊仔或女嘅希望你哋快啲溝到然後甜甜蜜蜜過聖誕
總之希望大家今年過個開心愉快幸福嘅聖誕
唔好好似本行咁

聖誕快樂

其實自己一個更開心

唔好咁頹住
不嬲上嚟連登圍爐
有我同一眾連登巴絲陪你過聖誕